各位醫護，可唔可以罷落去？

對唔住，我係一個冇工罷的學生，多謝你們曾經醫過我，不過可不可以罷落去呀？

因為呢，你們唔夠裝去醫病，根本保護唔到自己，你都病左，你點醫人呢？隨時連累你的同事呀。關唔封的話，你們本來已經不夠的人手還要應付更多的病人，根本幫唔到人架。

可摸耳唔好比香港有更多的謝婉雯的故事呢？可摸耳去工會投下罷工的一票呢？時間無多，呢個唔係政治問題，係人命呀！事情比Poly U更嚴峻，波及的是每一個市民的生命，不分藍黃。

求下你們繼續罷下去啦……

「我本人僅此聲明，就算社區爆發，依然支持醫護繼續罷工，直至政府落實封關及其它訴求！」

只要所有公民社會嘅個體都咁做，HAEA嘅人睇到，或者會回心轉意，堅持罷工到底

推 支持醫護

【延長罷工計劃投票】
投票截至今日下午四時半
只限會員

算啦 人地叫左成個星期全港支援 都冇一個人
係連走上街都一齊企都唔願意 然後你而家同我講唔夠6000就全港含撚
咁咪含囉 條路自己揀

我地一齊重溫下child登仔既選擇：

岩啊 罷唔罷工係人既選擇
香港人選擇左架喇 唔罷 返工緊要過乜
出個post撐下醫護當自己出左力？收鳩皮吧啦 含撚啦你

放棄左就前功盡廢了

可摸耳?
呢D POST都要扮cute?

我工都冇
罷咩呀……

push

Push

大家都係香港人 上要一齊上 落要一齊落 一齊罷工

其實你應該問其他人, 大家可唔可以全港三罷, 只有升級先會有回應

ｐｕｓｈ
冇得陪你們罷工都可以文宣啫

三罷

其他人可摸耳一齊罷工呀……
巴士呢、地鐵呢……

你e幾日去過醫管局支援未？
你身邊既人去左醫管局支援未？
香港人罷左工未？
今日先講e d野 too little too late
我唔止係屌你一個 我係屌緊在坐咁多位 都係含撚打把仔 即使中左肺炎死全家都唔可惜

申利：新年後都冇返過工 除左今日 日日去醫管局聲援 對香港人失望 冇其他野講

公共交通廢左先可以阻礙疫情傳播架
巴士同地鐵工會罷埋啦求求你們

乜都推晒俾醫護就得
其他行業繼續返工搵大錢

我都想去呀，買埋物資啦……雖然真係因為家人的緣故淆左底

抱歉這是我的錯

推

口罩留比去聲援的人啦，唔好再搶購好唔好？

唔好講喇 9日前child登既風氣係點 上面果4條友解釋哂
我唔會再贊成任何人為香港人罷工 只會淪為condom

豬咀都冇就去滅煙係唔得嘅
何況冇口罩去隔離病房？

但你同我都曾經為香港人戰鬥

推推推

如果要較真嚟睇，冇人值得任何人為他們做事，大條道理唔做

罷

罷工啦……

巴士同地鐵的手足求你們快點通過罷工

我承認我又淆又廢

但當垃圾都要開ｐｏ的時候可能已經證明事態嚴重

求下你地！
一放棄就真係輸定啦！！！
我地一定會接力
一齊罷之後！

世上冇一個人值得救贖，又不見主耶穌拒絕為我們捨命？

希望我明天嚟到聲援，撐住呀

工人的選擇

支持 做condom 了

國安，武漢肺炎殺我又殺你，你唔係呀嘛

真心講句，我覺得醫護唔罷落去都無可厚非，但點都要多謝佢哋嘅付出。佢哋罷咗咁多日，除咗頭一兩日有noise之外，後面嗰啲日子都少咗好多人提起，比嗰啲2盒thx玩膠蓋過晒或者其他事轉移晒focus，雖則知道佢哋都知道大家心入面係支持醫護罷工，但我哋行為上有冇真係做到嘢去支持佢哋？明顯地係冇。問心嗰句有幾多人真係有陪佢哋一齊罷工？就連haea入面都唔夠一半人有罷到工，咁樣只會令佢哋覺得自己係比人遺棄緊，加上又好多顧慮又驚比人釘牌，放棄再罷落去都係正常嘅事。

果位勇闖香園圍的巴打去左邊

Pushh

我明白，所以我咪返黎囉。